FG一問- 想問下點入COMPLIANCE

2020 FG 想入COMPLIANCE, 但見D工都係要至少一年經驗, 可以點入行?

搵份唔使compliance experience 嘅工

Contract

運氣

好少話唔使exp 但總會有死雞執